理大職業治療學系學生獲全民檢驗招募

【編委報導】推理大生助全民檢驗 無經驗仍奔赴前線

昨日（8月17日）本媒接獲報料人X有關理大職業治療學系學生獲全民檢驗招募一事。

近日武漢肺炎肆虐，政府為了可以追蹤病源以及紀錄確診個案，便推出「全民檢驗」。政府在是次項目當中指會招募約2000名醫生及護士來為市民檢驗。然而，本校職業治療學系學生於 8月17日接獲電郵，指可以參與是次全民檢驗的招募，是次招募實自願性質，有每小時300元的津貼及防疫用品如手套、口罩等等。

政府早前強調，全民檢驗是由醫生及護士等具專業資格的醫護人員來進行項目，並未提及會招攬學生參與是次檢驗，但理大生現受招募，前言不對後語。

據消息指，理大校方稱是次項目有不少學生參與。有部分學生卻對於招募學生感到費解，認為學生並未獲得專業資格，又未有足夠經驗可以應付眾多市民的需要，檢驗結果亦因此而未必準確。加上，防疫裝備不足的同時又站於抗疫前線，更容易確診武漢肺炎，變相只會幫倒忙，令不少同學都為此而憂心。

Source: IG hkpusu_presscom

邊個去做就等同黑警一樣，專出賣港人

9沖 300蚊

邊個做邊個係人民公敵

都話唔係全民檢驗

係全民採集DNA

你班仆街幫夠港共宣傳未？

$300
一日八個鐘$2400
一個月成5皮

舒服過做醫院

on9都震
做dirty team都差不多咁的價
但有牌

唔係2星期咩

隨時中招

哇
一個鐘300蚊

借香港醫療學生過橋無牌都幫手
到時大陸醫療人員直送落黎

Poly 又出賣學生

正苦啲嘢實delay

中招之後
襯開返晚市又飲飲食食
咁又繼續攬炒

其實唔吸引，OT一畢業已搵三萬幾

有冇咁so 咁急要拎香港人器官

學生pt黎講係吸引